春光鴨

政治唔知將會出現咩事,數劇出現怪點,星期五晚香港期指應會跌穿26000點依個位,經濟等於政治,密不可分,有無人知咩事?